唔知有冇中毒

啱啱有個朋友send左個exe檔咁我咪開左睇睇先
一解壓完見到個vbe檔就開都無開就刪左
到底淨係解壓縮冇開會唔會中毒